［有圖］負責人在台上宣布維園撐警有9萬人！

【8.3 希望明天撐警集會】
16:45更新：維園「希望明天撐警集會」剛在台上宣佈「維園企滿人，有九萬人參加集會」。但從16:00時航拍可見，連中央草坪只有半滿，仍有一定空間可供市民隨意走動。

出席維園「希望明天撐警集會」的人士估計有一至二千人，由高空拍攝可見，參與市民未能填滿維園草地。

攝：Tam Ming Keung@USP United Social Press 社媒
#USP20190803CWB
【新設】USP Telegram Channel：

嘩屌！咁撚多人嘅！9萬喎！（毅進制）

嚇死人咩

九慢人

笑撚死
現場有幾萬魂

笑撚死

九百人就差唔多

對面開始亂吹

九萬隻甲由

9萬？亡魂咩

9萬人

又作大數

嘩你話有九百萬人我都信呀

其實是狗慢人

有d我地睇唔到 得主持人睇到

Claim 左90000 x $850 維穩費

撗掂都係吹 不如14億啦

啱啊！而家農曆7月

5000都無 扮乜

我真係冇野講

真心 但係睇now好似都幾滿人

點只 我見到9億人

真係笑咗

農曆7月

終於夠找和哥條數

冇budget請大陸人落黎嗱

大佬,1萬都唔知有無

狗曼人

藍屍同曱甴一樣

1000都未必有

掹大眼講大話

靈異

真係有9萬幾人喎！！！

都七月啦
有乜咁出奇

冇野講，繼續打飛機喇
國際會笑9你

已踏入農曆七月，完。

咪癲啦 個塊草皮企到九萬人應該陸沉

唔怪得佢地又外國勢力又乜柒柒，原來見到我地見唔到既野

OK 仲有(700-9)萬人沉默大多數反警察

佢地真係唔會知醜

搭地鐵去到天后有大量白衫陸人上車，有無人話我知點解

個個禮拜都搞啦 次次都有一萬人算你贏

笑死
駁佢都廢事

符合蟈情啦
支那人最鐘意吹大數黎呃維穩費

兩萬都比多

7月 14啦
咪撚嚇人啦

呢盤生意真係發達

2000都俾多

成撚日尻up 又真係有人信

狗慢人？

九千都唔知有無喎

旺角有二百萬人！！

唔好嚇我，呢排農曆七月呀

定係全場人荷包夾埋有九萬銀

有幾多成人係大陸西黍架?

七月好猛

俾多佢

佢鐘意啦 上次都話30萬

誓言幻作煙雲字
費盡千般心思
情像火灼般熱怎燒一生一世
延續不容易

七月唻喇

佢地沒錯 比左9萬人既人頭錢

咁稀疏
疊羅漢要疊到幾多層樓先有9萬人

狗萬人呀

係食完幾水先$850，仲要實收幾多未知啊

我見唔到既？

依到9萬，岩岩旺角咪100萬

5000俾多

9萬唔係人數，係維穩費，人數太少$9萬就夠了

7月係咁猛

吹吧，繼續吹

繼續吹.jpg

又毅進制

睇黎想拎9萬人維穩費

2萬都俾多你

(700-9)萬人沉默大多數反警察

見到90慢人

思路正確

條數唔大d佢地點問上面拎多d錢呀

又要疊羅漢疊個水立方出嚟先夠人

由得佢啦

得返小貓三幾隻十萬都吹唔到,咁快用晒D維穩費喇

全港六百萬九十一萬人不支持警察

不得不正評 for計數條由 仲癲撚過毅進制

計埋春袋入面啲精都唔知有冇咁多
成班老嘢

咁旺角咪成14億人

用毅進制計出黎既9萬人
好撚多支持者呀

推

九千人姐

又係派省代表一個人計十個頭嗰啲？

當人白痴嗎？

多人到嚇親

7月14 近姐
唔洗咁都計埋呀

人唔笑，狗都吠

13億人啦不如話

每人分到九萬銀呀

明明是九百萬

想嚇撚死人咩

係咪時運低呀

負責人發雞盲？明明500萬人

我反而想知毅進制數字係幾多

屌 農曆7月黎緊
咪亂講野啦

7月流流嚇撚死人咩

其餘都係唔支持你

督數督得咁狼

有鬼。好驚

100萬都得

明明係76億9千800萬人

就嚟人手數都數到
同我講九萬人

係咪講多d可以收多d

支那冇錢了

樹多過人

係狗同慢人參加呀

90000全新定義

咁多錢咩？九千人都好大筆

9萬條精蟲就有份～

咁綠

有冇900

認真，放大幅圖逐粒數，有 900 人

一千都唔知有冇

Noted with thanks

好7多

維穩費見底

話撚之佢話有一千萬人啦，全部都係羅湖橋以北居民黎

我屌你老母毅進制真係千變萬化 應該納入DSE做加分題

姐係有691萬人反黑警

阿爺無錢了

仆街啦 大陸佬都唔想中你地計
企一粒鐘 得張100蚊現金卷

計每人2000
肥過肥仔水

何妖又fat fat

九萬人你話笑唔笑撚死

個主持係咪司徒法正

9慢人。

可唔可以用毅進制調轉計返實數?

多謝提供笑話

偽進制計到90萬未？

陰陽眼？

仲小過琴日醫護集會喎大佬
十三億人呢？黑社會？唔得閒？

無咁多人就唔好用咁大個場

又話十八鄉有專車接送既

你話笑死唔笑死

咁少？睇圖都至少500慢啦

就算真係當你9萬人 9萬都好拎黎打飛機
依加個個星期 係咁咦出黎遊行都過十萬啦我地

港人講地真係拎黎打飛機

九萬條草就有......狗都笑死

push

呀主持係咪幫緊IU套德魯納酒店宣傳

撚有
比盡5000

我淨係想知阿倫有無出黎

十三億都嚟

我們每望到的一個黑點都是在叠羅漢, 那是常識吧!

真係有狗獌人喎⋯⋯

有狗

目測起碼 90萬人

陰間太多人與車

日光日白咁猛

又疊羅漢？

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我見到9百慢人

而且撐警得到各族類支持,
包括魔戒裏的樹人

你們看到綠色的部份,
全都是參與撐警的樹人
係人都知!

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

笑左

一萬都唔知有無

半滿都冇啦

九千都唔知有冇

人唔笑 狗都吠

而圖中右下角的車輛,
其實是參與撐警的變型金剛

點解報細咁多，起碼九十萬啦，用返啲舊相或者p吓圖就有維穩費啦

其實佢地知唔知乜野叫自相矛盾呢？ 6.16民陣話200萬零1人，佢地就話人作大。今日維園草場都未爆哂就話有9萬，咁6.16由天后，維園，塞人塞到金鐘，仲要香港站都仲塞緊人，咁咪應該300萬人?

警察公共關係科表示，在維園舉行的「希望明天」集會，最高峰出席人數為約2.6萬。

點數

打斧頭都唔好咁離譜啦

狗扮人

應該聽日先搞丫嘛，可以計埋班賓賓

一萬都唔知有冇

因為層層都有人落格，所以請少左好多人

數埋現場啲蛇蟲鼠蟻，狗獌差不多啦

今次佢咪要禁得好快

7月鬼門關大開你先有9萬

今年64 六個足球場滿，警察話唔夠四萬，呢度有九千我切柒煲湯呀屌你全家

根本冇人想理佢有幾多人

係九幻隻老鼠

「過街」果種

少過之前咁多

8.5 全民三罷

八月五號全民罷工
八月五號全民罷工
八月五號全民罷工
八月五號全民罷工

邊止9萬呀
起碼9百萬啦
橫掂都係，吹大啲嘛

有狗駡人?

咁撚多人喺度打飛機自high

企滿人日光日白咁多鬼

聽講一個正常人有10萬條頭髮，
如果想像呢個球場係人個人既頭，用直覺去睇都無1萬條啦屌

反應都比唔到

中央草坪9800平方米
當呢度半滿，佔咗4900平方米，有9萬人，等於一平方米企接近20個人

喂 企開啲啦 呢度9慢幾人嫁

又比蛇頭食夾棍

甘即係有791萬撐年青人

咁少？我目測九千萬喎，上面14億人黎得咁少定係主席唔俾你地黎啊中国人？

算法已破解

放大d張圖，我當一粒pixel係一個人

再cut淨中間部分有人既部分計計resolution

371 x 250 = 92750

其實唔難

利申：讀緊data science

個乜差福建總會都話香港有百幾萬福建人啦
由佢9up

900萬人

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

仆街負責人！
我今日身水身汗你話得9萬？ ？
至少90萬啦 識唔識玩ga

媽，好柒呀